幫cctvb 諗定浸浸贏左既topic

共和黨輕微勝出，10月失業率大升，中國或成最大贏家？

共和黨勝出，美國未日，中國成最大贏家

共和黨議席減少
預計特朗普未來施政更困難

漏左"有分析認為"